好撚凍啊屌

有條女攬下取下暖就正

去譚仔

？？？

譚仔你放低2百，大把譚仔阿姐任揀啦！送外賣去你屋企仲得

-.-？

唔係你想點？你老豆馬雲呢期都自身難保！那會有女呀！

想有女攬

凍條撚 個太陽曬到我岀汗

譚仔阿姐

我屌你老母

都冇放